劉桂標：建議民主抗爭者成立捉鬼隊伍

on9

十點鳩叫行動！！！！

who

CU 哲學呀sir?

仲搞乜野捉鬼活動？

劉桂標，好似係之前cu philo俾人炒左果個

佢真係唔識嘅喔

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

on9,到依個時候仲講捉鬼

冇腦出少句聲啦弱智廢老
打飛機落公園

第一個捉佢

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

被炒了好似係